岩岩同個朋友討論，呢樣野係乜野

胭脂
腮紅

美少女變身器

你話乜佢咪係乜囉，係咪先？

腮佢老母
胭脂咁好聽

未撚就係，我話佢正一大陸狗

腮乜撚野紅阿